「黃色youtube圈」許智峯youtube channel

許智峯都回歸youtube戰線 ，各位手足入去CLS!

#12Mar #沙田 #街站 #學生陣線聯盟 #香城online
【612行動九個月紀念日x抗疫聯署街站】
日期 : 3月12日 (四)
時間 : 13:00 - 17:00
地點 : 沙田黨鐵站B出口
*記得戴口罩

#12Mar #觀塘 #放映會
【612行動九個月x多區聯合放映會】
日期：3月12日（四）
時間：19:00
地點：觀塘站A出口連儂牆
內容：播映《抗暴之年》

【612行動九個月x多區聯合放映會 - 觀塘《抗暴之年》放映會 ()】
時間：19:00
地點：觀塘站A出口連儂牆
內容：播映《抗暴之年》

【612行動九個月x多區聯合放映會 - 西貢《抗暴之年》放映會 ()】
時間 : 20:00
地點 : 光明公園 ( 萬宜遊樂場 )

【612行動九個月x多區聯合放映會 - 東涌《抗暴之年》放映會 ()】
時間 : 20:00
地點 : 東薈城噴水池
備註 : 請自備口罩

許智勇

自推

原來巴打開咗post
小弟都開咗
許智峯YouTube原來得六百幾個訂閱！？

一齊推

大家一齊推！！您我有責！

推

subscribed.

推到佢最少10k subscribe！！！！！！

push
CLS pls!